MK女住所上吊 男友報警救唔番

今日(5日)凌晨1時許，旺角花園街199至205號樂富大廈一名51歲姓李男子報案，指其37歲姓曾女友在上址一單位廁所用布條上吊，遂將女事主解下，其時已不省人事，報警求助。救護員到場將曾女送院搶救，惜返魂乏術。

警方在單位調查，並檢獲遺書，懷疑女事主因生活問題不開心，事件無可疑。死因有待驗屍確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

37碎

37歲點撚樣mk

住MK

老mk

男友51歲

懷疑女事主因性生活問題不開心

記者係咪打漏字

唔好笑

知唔知咩係MK

37歲 仲妹咩

比佢呃鳩左 好嬲依家

凶宅+1